\documentclass[11pt,a4paper,sans]{moderncv}
\moderncvstyle{classic}
\moderncvcolor{blue}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\firstname{Zein}
\familyname{ELAJAMY}
\title{Ingénieur Simulation Procédés expérimenté en R\&D (Abaqus 3D, Metafor, Python, Digital Twins)}
\phone{+33 7 54 45 47 42}
\email{zeinfrance4@gmail.com}

\begin{document}
\makecvtitle

\section{Résumé}
Diplômé ENSEM 2026, spécialisé en simulation R\&D avec une expérience solide en Abaqus 3D, Metafor, Python, modélisation thermique \& thermomécanique et Digital Twins. Disponible immédiatement pour un CDI.

\section{Expériences}
\cventry{09/2023}{Ingénieur de Recherche (Apprentissage) — Simulation \& Modélisation}{ArcelorMittal R\&D}{None}{}{
\begin{itemize}
\item Validé le modèle thermique avec une corrélation de 95\% entre les températures théoriques et réelles, optimisant le post-traitement des simulations.
\item Dirigé un projet exploratoire en collaboration avec le LEM3 sur le « Dynamic Buckling of Rolled Thin Strips:Numerical Modeling and Stability Analysis », modélisant le flambage dynamique des tôles minces d'acier durant le laminage.
\item Reproduit et optimisé des modèles de référence sous Abaqus Explicit, résolvant les instabilités numériques par des études paramétriques sur la finesse du maillage et les schémas d'intégration temporelle.
\item Développé une simulation complète du flambage de laminage sous Metafor, couplant la modélisation de l'état de contrainte et du flambage pour un modèle prédictif robuste.
\item Conçu un modèle thermique hors-ligne en Python pour simuler le refroidissement par jet de gaz et MRQ, intégrant des corrélations physiques et des données géométriques via Autodesk.
\end{itemize}
}
\cventry{04/2023}{Stagiaire Recherche — Thermodynamique des Alliages}{Institut Jean Lamour (IJL)}{None}{}{
\begin{itemize}
\item Modélisation des équilibres de phases et propriétés thermodynamiques via ThermoCalc.
\item Contribution à la compréhension des processus de solidification pour les procédés industriels.
\end{itemize}
}

\end{document}
